隔離屋居然開party 我決定搞破壞 偷走佢地既聖誕！！

仲要偷晒佢地既禮物

冷靜啲

我已經做好全盤計劃

入去屌哂入面d女 搞串個party

你收聲

入去屌女啱喇 你咁想要女

想要女唔等於想屌女

mk post

最好係有女朋友都唔屌佢，睇佢會唔會嬲到分手

真毒

冇女朋友

出去搵囉 仲係連登做咩

出去就搵到咩

我有狗狗陪我

你有冇Max咁乖咁忠心

是刑事來的，請小心法律責任

俾啲鼓勵你

高汁post

聖誕節係財產？

虛偽

死死氣走過去拍門，問可唔可以john 仲好

扮好人咁虛偽 收聲

多謝你

我已經準備好鹿車

仲唔沖咖啡畀我

唔想見到燈飾

唔好阻住我彈琴

笑死
比個正皮你

幫我叫佢地唔好再唱歌

請你食塊曲奇

lalala

垃圾狗巴

好啦一塊啦啊呀呀呀呀呀呀呀呀

唔好j蹤我

放我落黎

j蹤

救我

原來個毒撚發現自己唔係唔鐘意聖誕節 而係唔鐘意自己一個

毒撚心事

唔好再講

睇完之後喊左

我見隔離嗰個毒撚喊，我都喊埋一份

套野比毒撚睇既

啱呀，但係隔離有堆阿嬸喺度鳩笑都唔知笑乜撚

幫隔離叫幾個外賣

睇完喊撚到我仆街

發現原來自己並唔係討厭聖誕節

係討厭自己一個

聖誕怪怪傑 ？

我喊到隔離個女仔畀紙巾我 我轉頭講唔該嚇到佢收返埋包紙巾

堡主又靚又叻

點解冇人比紙巾我架，喊到成身濕曬

走嗰陣差啲跣低

有冇幫人地拖番乾塊地呀

呢套野應該係全年最佳 好睇過比悲傷更唔知乜

bb

悲傷真係好垃圾

你去左睇娼年？

想快啲離開個傷心地

呢個仲能夠擊中我內心

未睇

遠方精神上支持

咩黎

唔建議浪費錢

冇公德心

中晒真毒心事

睇下咪知囉

辣豬你唔毒

睇自己已經係

得20蚊 夠唱k咋

比多20蚊你，今晚唱K你嘅

好 第一首歌
single ball
鬆pelpel

唔好恰真毒

你好型

要扮羊叫

你仲型

女神

唔好串真毒

尖叫羊

我先係真毒，成晚shy shy好似啞左咁

係咪辣姐恰你 我幫你恰返佢

我撩你講你唔講

唔撩我既 偏心

冤枉呀大大佬

佢未夠班恰我

乖啦唔好吠啦 我俾你john啦

小弟弟怕醜

而係討論自己一個

我地有對話呀

撩得唔夠多

我已經好比心機

係囉 未夠多野講，要再多d

冇激情對話

展開激情對話 ？

就係以毒撚身份join 個party

想點激情

咁你實話我嘈

要有人邀先join倒架

yes 唔夠激情

我最安靜

你多野講咋嗎，唔嘈

要再努力啲

不了

已經好努力

唔好呀 你唔撩我我會冇存在感架

快再展開

留名等睇示範

電影打手

今日睇左

aa

CC